懷疑加太賀老闆利用加泰幫自己兜生意

笑左

唔明

00後

出花之戀支持加泰

遍地開花之戀

快過老鳯